發夢翻到屋企果陣 見到老母係房...

老母大人仲緊張過我
開齊所有直播+tg 緊貼最新消息 再不停share比其他廢中+廢老討論
雖然知你因為身體差 唔敢落場拖累大家
但你片苦心 我收到哂
老母加油
香港加油

黑警加人工係好合理既事？

羨慕有好老母

我地都係香港人，我願意罷工

多謝巴 有屋企人明白自己 係真係差好遠

次次食飯老豆老母開住tvb: 暴徒暴徒暴徒
搞事搞亂搞搞震
真係暴我老母
諗緊下個月俾少啲家用

唔好意思 我老母從來唔信cctvb啲報導的